Documento gerado sob autenticação Nº IEL.676.253.VN8, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6297                  de  15/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora CATIA GRISA, matrícula SIAPE n° 1009960, lotada e em exercício no Departamento Interdisciplinar
do Campus Litoral Norte, da classe C  de Professor Adjunto, nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto,
nível 02, referente ao interstício de 05/03/2016 a 04/03/2018, com vigência financeira a partir de 19/04/2018,
de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.500267/2018-31.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
